2022李克強做咗國家主席會點

雖然冇乜可能

會第二日俾人暗殺

李克勤做咗國家主席會點

送禮

會俾香港人公投決定香港前途

刁刁做一世，唔須要諗

點解英屬香港時期冇民主? 係因為共匪唔畀做!

一日唔肯將成個香港變返做英國,
邊個做中國領導人我都